頭先比士多老闆搶左4蚊

頭先士多買香口膠$4.5咁啱褲袋得4蚊，
老闆話 細路4蚊得啦
我話點得架，之後銀包拎張500出黎。
老闆即刻黑口黑面，搶左我手上4蚊
減價啊而家

樓主正仆街，平比你仲要阻撚住人做生意

樓主數目分明，態度正確

1999

負評樓主on99

我比翻你啦